# Práctica 14: Condiciones de carrera#

Este es un repositorio esqueleto para la práctica 14 de la materia Programación de Sistemas (CCPG1008) P1 de la ESPOL.

### Instrucciones ###
El código en este repositorio crea 4 hilos que imprimen un mensaje caracter por caracter cada 1 ms. El código contiene dos condiciones de carrera.
